申請DEL POST

連登ADMIN：

請幫忙DELETE以下POST
因洩漏個人資料